老衲打算開間老衲堂同老虎堂打對台有冇得諗?

用嚟溝學生妹?

飲狗尿？

啱啦 畜生同畜生打

請尊重, 謝謝

有得諗

賣羅漢果水

我佛慈悲水

觀音柳枝露

有無得加4蚊加菩提

1000蚊一督老衲精氣水有冇得諗

打到老虎堂入深圳人民醫院

掛羊頭...

夠唔夠正氣架, 唔夠唔幫襯

有

只要原材料唔係出自樓主身上

即係咩

菩提子奶茶

舍利子黑糖茶

汪汪點同老虎打呀？

5蚊加釋迦

賣鈉飲品？
鹽水？